                                                         <   Advance javascript:- Module-9 [ Introduction to javascript & Code Quality ]  >


que: 1>  Write a program to Show an alert.
Ans:  code : alert("Hello! I am an alert box!");
       ->The alert() method displays an alert box with a message and an OK button.
       ->The alert() method is used when you want information to come through to the user.

que: 2> What will be the result for these expressions?
         (1) 5>4
           ans: true
          (2) "apple" > "pineapple"
           ans : false
          (3) "2" > "12"
           ans : true
          (4) undefined == null
           ans : true
          (5) undefined === null
           ans : false
          (6) null == "\n0\n" 
           ans : false
          (7) null === +"\n0\n"
           ans : false

que : 3>Will alert be shown?
             if ("0") { alert( 'Hello'); }
ans :  Tt will alert -> "Hello"

que : 4> What is the code below going to output? alert( null || 2 || undefined );
ans : It will alert -> 2

que :5> Replace Function Expressions with arrow functions in the code below:
        (1)  Function ask(question, yes, no) {
           if (confirm(question))yes();
           else{
             no();
              }
          }
         (2) ask("Do you agree?", function() {
             alert("You agreed."); },
         (3) function() {
                 alert("You canceled the execution."); }
              }


ans : (1)  const ask = (question , yes ,no) =>{
        if (confirm(question))yes();
           else{
             no();
              }  
       }
      (2) let agree = prompt ("Do you agree ?")
           const agreed = () =>{
             if(agree = yes){
              alert("you agreed !!")
             }
          }
       
        (3) const disagree = () =>{
              alert("you canceled the execution");
              }







 


